雙十節，有咩活動慶祝

慶祝國慶既同時，千奇唔好忘記，我地唔係向臺灣示好，係ROC(臺澎金馬)示好，所以任何語言內容都要強調ROC全國，ROC=臺澎金馬係一個連臺灣人都幾乎忘記既概念，亦顯得香港人對ROC既地理概念有基本認知

中華民國萬歲🇹🇼🇹🇼我是護旗手🇹🇼🇹🇼

底已起 戇鳩仔想做狗

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗